其實男人老狗走去做HR係咩心態？

呢啲臭西港女專屬工種
男人老狗走去同人爭

男人做HR拯救蒼生

面試通常都係單對單入房傾
我講左乜 自己參詳下

可以屌interviewee屎忽？

男HR好多都靚仔

多數都有少少乸型

依個真

我公司果件就係
冇膊頭
日日好似個女人咁扭屎忽冇作為

都係為個錢啫，唔使開飯呀。

我想同佢單對單in
我in佢/互in都得